要照顧身邊人 要對記者好-包括CCTVB

大家覺得CCTVB荼毒老人家 我都明白
不過唯一一樣CCTVB唔可以控制嘅資訊傳播方法就係直播
只要係直播其間 我地多啲去關心記者 唔一定要入鏡 但一定要大聲
要大聲所以咪都收到我地嘅說話

一定要提醒記者保護自己嘅安全
一定要提醒記者飲多啲水
一定要提醒記者拍攝出真相 唔好比警察防礙新聞自由

有遮就幫記者遮太陽 仲要問番佢地會唔會阻到佢地拍攝
有水就問記者要唔要 有乾糧就問記者食唔食
總會有一次係CCTVB直播會錄 總會有一次係CCTVB記者受惠
咁就會有老人家 ,藍絲 ,中立人士係直播見到

CCTVB係可恨 但新聞片段唔係前線記者剪出黎 亦唔係前線記者決定播咩野比大家睇
前線嘅不論係記者, 義士, 醫療隊都係睇得最多野 最真實嘅一群人
大家唔好忘記利君雅都曾經係CCTVB嘅人
我地要點燃起呢啲人嘅良知 佢地係我地極為重要嘅戰友
下一個利君雅可能仲係CCTVB 可能係大公報 可能係HK01 可能係睇緊呢啲媒體嘅觀眾

我地已經豪賭上一切 經濟 人力 時間.
過左呢一次之後 我唔知要再過幾多年先可以再一次咁樣凝聚到香港人

呢場仗可能仲要打好耐 仲要抵抗好多年 有人話2047之後中英聯合聲明完左
本應交還比大清嘅香港 然而大清早已不存 香港會成為國際間角力想獲得嘅一片土地
唔知真定假
我只係想講一切都係未知之數 懇請大家照顧身邊人 照顧戰友 照顧市民大眾

捱落去

-小市民

尊重記者，勿阻採訪
立場雖異，切忌武力
犬咬傳媒，人畜有別
監察四權，齊來守護